藍田選區投票人數仲多過已登記選民人數

#區選投票 #跨區資訊 #藍田選區

藍田選區出現投票人數與已登記選民總數不符，防暴到場，並未知道原因，暫時統計超出1138票

擺到明造你數

超數就出防暴封鎖票站造票

有冇圖

係站內嘅統計定係vote4hk統計？？？

推

民建聯帶錯團？

source?

咁都要check身份證

Fact checked?

係就好玩，等fc

要幫手check點票過程

如果vote4hk 可能入數果個入錯

冇live link？

有source有圖就一齊上twitter

係票站出面張紙計定得網上既數據
網上有機會有錯

推啊 政府又話公平 宜家點算先

你點整都整唔到咁樣😂😂

網上出錯啦
都未fc, 咪推

等fc

防暴到場喎？

哇屌

唔該Fact check先

有兩個票站 邊一個有防暴？

真定假呀
fc左先啦

fact checked by no one

票站職員有份參與？

冇source
想引人圍票站？

班狗係唔係都會嚟撚下人

選舉還未結束 大家快啲將民賤聯賄選的影片tweet出去全世界
今次選舉正好清洗所有賄選問題 咁以後先有公正的真普選

呢個網有機會錯

超千幾票

留名 但好難過百 本身都得7成投

屌 e單垃圾新聞講左幾個鐘
成班偵探上身

藍田造數？定係政腐輸唔起？

防暴到現場銷毁1138張泛民選票

防暴到場

Vote4hk有機會錯的

vote4hk寫6357票..

票站門口有寫當區選民人數
有個表每小時時段已投票人數

fact check 左 未?

投票率高達110%

似流

逐個名對點會over到

FC 咗未

人手入數 錯唔出奇

下次改善 vote4hk 今次做得好好

1屋 100 姓都唔定

防暴一齊投

更正:7657

FC 左先講啦

有人話呢個數係上屆

個網錯錯地 睇定d

如果係真就要召喚英國議員

跟選民名單數人頭,一屋幾多姓都唔會有咁既情況
當然1屋多姓又係另一問題

Fake news機會打

痴撚線 國際見

Push

啱啱上左個網，67.6%喎

岩岩係興田出面等巴士 真係有一隊防暴。做乜撚？

啱啱正常返

死圖

直接上呢個網睇啦

中聯辦：班柒頭投完啦麻？番晒去訓啦麻？同我換撚晒d票箱佢

叫Reuters記者去啦
要有外媒做證

Fake news

推左先

fake news

oh fake news?

拉

出呢D料既人落去個票站影下張紙係咪咁困難

應該係有人亂咁報投票人數

邊有可能 佢有本野要劃名

冇名冇我投 劃左都冇得投

有支那認證
洗撚身分證

肯撚定造馬啦

check身份證 對樣 對名 都出到錯？

唔出奇 2015都係咁

Fake?

fc咗先 冷靜啲

玩撚大左

哇！有無英國議員去監督嘎，咁玩建制贏硬啦

個網唔係100%準 會有人搞輸亂入

冷靜啲先

有冇藍田人影張P15黎睇下

source or pull

我見到68.6% wor
拉

Fc?

呢啲新聞唔該唔好亂貼

提提大家，上屆係有點票時冇左燈
同埋唔見票箱再突然出現既事件
所以唔好鬆懈，最好每個票站都要有人係到
然後準備定照明工具（但唔好用手機，因為點票果陣好似都未可以用住？未ＦＣ唔肯定）

fake?

有推撞，有人報警，但好快無事

pull

fake news ar
五個月喇, 唔好再一張圖加句caption 就當係真啦好嘛

拉 依個post好撚鬼

係鬼都唔會叫人而家圍啦

各位記得做

成廿幾mins都無個藍田巴打去實地影門口點票情況嘅相黎睇
真係有d失望

Ching
唔係好難，邊有可能多過100%

亂9up

邊有樣對
見張LIST得名

防暴嚟托

‼️‼️選情告急‼️‼️

中環 許智峯
太古城西 趙家賢
土瓜灣北 梁國雄
樂翠 盧俊宇
元朗 鄺俊宇
慈祐 陳美蓮
石湖墟 林卓延
東涌南 王進洋

跪求未投票既你地出手相助 選情告急！
用你既一票 為你 為你既下一代 嚴 正 發 聲

#多你一票就好多
#一個都不能少
#齊上齊落

#手動幫手轉
#記得記得投票

求求你們了🙏🙏🙏

重推fake news?

搵人落街影啦

港共政權

人地講兩句就信到十足... 你用屎忽諗野架?

成個藍田都好藍，今日點令去投一個Y都無，仲要成個藍田都旅遊巴

藍田選區投票人數仲多過已登記選民人數

藍田要人

[2016年]最少5票站選票數目多於投票人數 部份紀錄被刪改

可唔可以影張相嚟睇下

哩單一定要外媒

應該有人on9
只係報1個站嘅選民

藍田J19 有兩個投票站架

rthk都冇報, 又冇link, 樓主係狗

個網之前出錯，依家更正，無防暴，fake news

你叫佢點影呀
人地吹兩句就信到十足
做藍絲算啦

推上國際
種票種到癡線

圖？

你俾手寫果張form我就信

正解

（請各位善用不推文回覆）

外媒報你地班ON9仔人地講兩句乜都冇都信到十足呀?

又Fake Post

個網好流

冇咩fc成份 咪盡信
只供參考

FAKE NEWS

不推文回覆

笑死人

推推推

推比今朝個美國議員知

屌 各位推行動post,啦 此post 已完

有見及此
各候選人都各減1138票
以示公平

推，種票種到咁明目張膽

其實點會 人地種都肯定一早登記哂個區 你估主任真係9放人咩

冷靜啲師兄

唔可能

攪錯 分明造票

Seems fake news

fake news 黎

fake

堅唔堅，冷靜fc下先

作大都用下個腦啦

Twitter 鍵盤已經準備好 誠邀政府上Twitter挑機

睇下上面班弱智仔
開個POST 打兩句就又話要外媒又話要國會議員

解放軍到埋

種票種多咗啦建制狗。

無source就拉

身份證有相

Twitter一齊推

冷靜先各位

麻煩手足再fc
全世界準備好鍵盤！
連登網絡戰士ready！

會唔會苦肉計 出黎本土泛民 多屈鳩我地造票

咪on9啦點知你個千幾票係咪種落建狗到

其實我好懷疑你呢d人同偽進仔既智商有咩分別

小心升東擊西

fake news 拉

咁大獲會冇source冇live囉

真

乜身份証唔可以假既咩

咁耐都冇人影official投票人數張相？

圖?

Fake

可能係收老人院啲公公婆婆嘅，然後畀巴士車來嘅人投，反正都唔對樣嘅

藍田種票疑雲 己證實係假嘅

又放假消息

我個區D廢老同輪椅全部直入都冇職員阻,我就ON99排左成個鐘

對身份証個陣淨係望住張LIST,連個樣都唔望下

假野呀